[ZombsRoyale.io] 大家一齊玩網頁2D版大逃殺~ Zombs Royale

遊戲網頁：

類似Fortnite的網頁2D版大逃殺，免登入，直接玩。
Facebook / Google 登入可以記錄進度、升級換Skin。

官方介紹影片：

簡介：
ZombsRoyale有單人(Solo)、雙人(Duo)、團隊(Squad) 三個基本模式，每場遊戲最多100人參與，殺晒所有敵人就贏。
另外有一個限時模式，只維持一段短時間，今個星期係團隊喪屍模式 (但只去到5月25日15點，所以我唔介紹)。

遊戲裡可以執到種類的槍，包括：
突擊步槍 (AR)
衝鋒槍 (SMG)
狙擊槍 (Sniper)
散彈槍 (Shotgun)
火箭炮
Minigun
各類投擲類武器 、等等

每種槍各自有品質，又最弱到最強：
白 < 綠 < 藍 < 紫 < 金 < 紅

如果有多人有性趣一齊玩先開discord玩

遊戲截圖：
(我網上求其搵)

lag撚到傻

好懷舊

左下有得揀Asia 喎
我自己玩就冇乜lag
係有時唔知入左咩ser就會lag，通常下一場就冇事

隻game其實出左冇耐，畫面都係一貫網頁多人遊戲的風格啦

用chrome lag到傻
用IE就無事

玩緊

我想多d人玩
可以打下duo squad

想一齊玩就add我

Game ID: LBDRWT#6449